[有直播] 1/5 17:30 陽光元朗 對 香港飛馬

兩個講波完全冇默契

睇左六分鐘已經想訓

小志強勁撚到

有無手足到左，自己一個毒j睇

門仔

還我FM貝

越踢越勇

郭子龍講野好多尾音語氣詞
頂佢唔順

個樣同把聲一樣咁閪
英文又差

唔好再搵講新聞嘅人講波啦

搵佢地做精華片就差唔多

場波悶d定佢兩條友講野悶d?

FM貝好好多

幾驚會甩手

麥保美自己拎支野噴

馮堅成最悶

現場好好氣氛

閪仔終於派膠

門仔不負眾望個波一去佢到就派膠

屌你老味呀閪仔

閪仔

彭梓健

羅曉聽無論球員定會員都係唔知做緊乜鳩

tomas今日幾fit

閪仔搵次傳中波咪撚衝出嚟柒得唔撚柒得啊，又唔係唔知自己接高波廢

轉行啦屌

拎埋牌

手法差都算，仲要次撚次都預錯位

廢鳩又派膠

1-0

76定廢鳩派膠

似76勇
現場睇唔清

76

今日飛馬中場兩個銘都輸晒
加埋隻羅曉聽真係等輸

On9仔

76勇

76，想解圍但食唔應

76勇返大陂頭派膠

76勇好廢
個波咁慢都解唔到圍,仲話選佢踢亞運

飛馬會唔會連第二都無埋

小兒麻痺咁

郭嘉諾條垃圾

亞運超齡

垃垃有用祖連奴可能唔使降班

炮台勇

送殯做帛金

蕭銘唔夠元朗班人撞

有省港盃入波光環

羅曉聰廢到連波仔都撚到佢

屌你岩岩元朗左路過人果個係波仔黎？

蕭銘今日用波算唔差，但防守=紙版，仲要左邊兩條友都成日返唔切

楊正光懶係戰術大師咁叫major遠離禁區
又唔用艾華落底做乜鳩

蕭銘不如去踢返和團啦 啲波下下都咁短

羅曉聽廢到

港超有邊個會唔夠佢撞

踩波車

佢d波根本就係七人街波

遠睇有d似鄭展龍

龍門生波應該貼地碌出黎
閪仔d波就鳩扔彈彈波

true

過完羅曉聽之後分個靚波俾葉子俊
之後就入波

黃炎堃：為合約 搏盡！

有班着綠色衫廢老踩咗入草地

羅曉聽 張志勇

兩大笑料

元朗送殯著白衫

見到元朗踢得咁好就想屌爆王6c同賣雞佬

出嘉豪好過啦

係郭sir先咁睇重76

鏡頭影住禿頭羅係更衣室出返黎

廢鳩真係廢鳩

飛馬條後防

基藍馬點差都唔會差得過76勇掛
76坐bench啦

09

飛馬GG

余煒廉控個波，個波彈離兩碼

救到第一下已經好勁

射已經射得唔好 救得仲差

76代表作

76勇好廢 比人cup過

接實啦呢啲波

陳7黎緊

艾華頓, 祖連奴好勁

爭人錢個目標太大
今場波除左岩岩果腳同上半場撚鳩羅曉聽都無咩貢獻

簽kiki返黎坐

飛馬好沉

比多D機會土炮啦

垃王

飛馬輸
益左大埔爭2？

柒爺第一下foul左垃王啦屌

陳7打左閘

煒廉

胡晉銘今日踢得好差

呢下跣腳吹左又唔係吹犯規又唔係吹插水，咁佢叫停場波把撚
香港球證

黑龍波D wewe 烏烏真係好鳩煩

楊正光場場都要球證埋黎屌鳩佢收聲

吹手球？

聞屎忽同朱基

跣低個下手球

上半場有球同連拿度山齊士一樣傳左出橫邊

有咩，咁是旦啦
頭先講波氣好似想話單刀自己跣腳所以無事，但我聽到雞聲覺得奇怪啫

胡晉銘今日踢乜撚

咪撚聽嗰兩條磨碌廢up啦

今日飛馬成隊無form
有d球員係咪想轉會？hea到

吳多覺真係唔多覺
屌你老母麥保美推跌祖連奴都唔吹

元朗今場踢得咁好係咪意味下季真係唔搞啲球員珍惜剩低比賽同搏表現轉會

作客雞

成隊都冇心踢 唉

好悶，會唔會出林樂勤

99.9%係
態度專業

廢鳩救球正面波都要吹奏

有元朗呢啲波點都係好事，對某啲會既作客球員黎講可以艱苦啲，因為要坐長途車無左絕對係壞事

小志強應該係全港唯一一華人球員可以用坦克車式過人

係，救到7下7下

雞手鴨腳咁
退休啦屌

av堅笑緊

小禁區之王要走出大禁區
楊正光個腦網屎

竟然畀跑狗倫世界波

跑狗倫

wow

鳩柏倫世界波

急墜波

有冇人個畫面有時跳下跳下咁

香港國國內可以有幾長途

閪仔咁都叫飛到盡

屌你郭子龍話睇慢鏡欣賞下球波
點知個camman根本追唔到個波

啤酒肚跳唔起

靚到

係
佢話欣賞 但係乜都睇唔倒

射都笑左

真係盡了

我

羅曉聰永遠三閘線就斬波入禁區

羅曉聽斬波可唔可以斬好啲

球玉

佢慢過龜，唔可以overlap可以點

屌你老母

仲要冇球交到

查維斯返中圈拎波係咩玩法

垃王加速個下cls

ask 楊正光

2006人

羅斯一個人carry三條垃圾

唔洗carry鳩柏倫算好了

Fabio

廢鳩拍埋個波入網

完美謝幕

成隊都9啦兩翼唔拉邊，防中又上曬去塞死曬中間

跑狗至少進攻都有貢獻
今日要屌都未排到佢

叔叔

屌你老母東網個導演播緊乜鳩呀

個鏡頭想影咩

屌那星支cam影乜撚野

#thankyoufabio

又係輸76

76又柒
頂輸俾法比奧叔叔

飛馬12碼

柒哥認真跑果陣d走位真係香港頂級

屌pen

無氣啦日日食煙

入左就好睇

呢幾場唔知搞咩

邊個輸12碼

邊個手球

Lima射入penalty

唔入啦又唔係陳七射

今場好睇

東網又唔replay下邊個手球

你唔講我都唔記得咗佢換咗入場

09都mom

郭子龍你搞笑呀廢鳩MOM?

射乜鬼野艾華

黑龍: 艾華係機會主義者

tomas同ticao都係屌覺爺拎牌

畀09我不如畀閪仔

入面都冇人斬乜鳩

失三球mom

門仔接高空波有D甩手,講波佬都話佢接到實

係咪兩黃紅牌😂

趕方柏倫走喎

屌你垃王

屌

楊正光係咪唔燃會用林樂勤

吳超覺係咪on

個兩條傻閪對龍門要求應該好低
當正平時同fd踢衛生波咁

在座咁多位

09封位好

右腳算係咁了

yes
而且下季轉會

青頭盃咪用左

一係用佢一係用職員

連帶波都要major自己做

方喺上半場已經拎咗牌

仲唔send him off?

牙聽好野

楊正光返梅州做翻譯算啦

比數？

希望真係轉會依到曬時間

東網話係羅斯黃

屌 3-3

鳩炸戰術

好廢

羅曉聽做野

3-3大埔就要贏飛馬？

青頭盃冇得揀先用之嘛

應該要救倒

仆街羅曉聽助攻

空晒任人頂

下場大埔一定要贏？

今場好撚正

跳高都掂唔到門眉

羅曉聰打得算唔錯

又慢, 彈跳力又差

垃王第一下射啦屌
中龍就入架喇

陳嘉豪傷左定點

-6助攻一球就唔錯

mk聰做替工做到幾時！

林樂勤咁就浪費左一年 真係慘

全垃圾本土後防

佢全職係防中？

球玉朗又玩直射

係咁吹奏09做乜撚

吹奏完09未

後備

09咁撚垃圾都有人吹奏

吹奏佢條友仲垃圾